屋企黃底 但同勇武割蓆

可以點拆
求指教

如果佢地係藍絲
一早比佢地煩到跳樓

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

佢地犯左運動最基本既野 兄弟爬山 各自努力 不割 不督

要唔要佢地支持都罷 反正好快又轉立場

負評既 講下點解

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

每日loop番佢地點打反抗能力既人

問佢冇勇武，777會唔會撤回

無啦啦做咩割？

我有同佢地講 要學下藍絲咁團結先會贏

黃底但同勇武割席
咁叫佢哋早d訓
等到有收成既一日

應該都係搞到無辜市民果啲啦

大家唔好再糾纏太子站有冇死人，警狗有冇強姦人！

大家覺唔覺近1星期好多 post 都係冇任何證據得張 whatsapp 對話圖，下面D人就開始話希望炒車。其他有曬證據同影片嘅 721 831卧底開槍，同之後活動就冇咩人討論

唔好再糾纏係太子站有冇死人，點解？
1. 欠缺實質證據，除非有人認識死者人士行出黎。
2. 黑警殺完人屍體都一定運去中國啦，唔會留係香港 (相比中國，香港更易被發現)
3. 就算去圍狗鐵狗屋都一定唔會比到CCTV你
4. 81歲浮屍都話可疑 (甚至過千正評)，轉移視線
5. 太多 fake news (警狗強姦... 得張圖冇其實任何證據)，大量資訊轟炸，造成資訊疲勞
6. 嚴重分散咗其他核彈，甚至整個活動焦點

「我地都要贏依場仗 先可以全力清算到黑警同政府 輸咗嘅話真相永遠石沉大海 只會清算返我地手足」

我地係要贏呀 依家文宣人數 勇武人數都需要增加 雨革就係咁樣而輸

光復香港，時代革命！

612無勇武 送中條例已經過咗
問吓你屋企人 覺得政府會驚1萬個勇武 定 200萬個普通行完散水既和理非

都係果句 我係牧場主人 你估我驚10隻狼 定 200萬隻和平既羊仔
你屋企人仲未覺醒

佢話而家就好似中共當年咁人民鬥人民
覺得每個星期出來遊行比較有用

唔係
佢地會叫我一齊去64集會
只係覺得和平遊行表達訴求方式較好

我都割蓆
同勇武一齊遲早害死自己

我有講
佢都係覺係因為有200萬人遊行
而果時宣布美國人權法案可能會過
先會暫緩到

Take the utilitarian stand

割你老母
612冇人衝 香港一早送撚咗中啦

得罪講句，on9

垃圾左膠

如果612無勇武 條法例過左了